Super Junior 說好的每月一Comeback相愛相殺討論區(25)

SUPER JUNIOR

最近comeback - D&E
韓專 ‘bout you

Super Junior，韓國SM Entertainment於2005年推出的流行音樂男子組合，出道初期由12名成員組成，成員包括：利特、希澈、韓庚、藝聲、強仁、神童、晟敏、銀赫、東海、始源、厲旭和起範。2006年，圭賢加入Super Junior成為第13位成員。

他們在歌手、演員、主持人、DJ、模特等方面發展，演藝活動經驗豐富，活躍於演藝圈各個領域之中，發展優秀且獲獎無數。

2015年11月6日，在Super Junior出道十周年之際，設立獨立工作室廠牌LabelSJ，專屬負責其專輯製作、經紀管理等方面的事業。

Super Junior的官方歌迷名稱是ELF（Ever Lasting Friends），意思是永遠的朋友。2006年6月2日正式公開，由隊長利特命名。應援色是寶藍色（Sapphire Blue）。

韓國官方網站：
日本官方網站：
台灣官方網站：
官方Instagram：SUPERJUNIOR_official
官方Twitter：@SJofficial
官方Facebook：@superjunior
官方微博：SUPERJUNIOR
官方Youtube：
官方Vlive：슈주 리턴즈 (SJ returns)

成員介紹
利特 隊長
藝名：利特（이특）Lee-Teuk
本名：朴正洙（박정수）Park Jung-Soo
出生日期：1983年7月1日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
藝名：希澈（희철）Hee-Chul
本名：金希澈（김희철）Kim Hee-Chul
出生日期：1983年7月10日
身高：179cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才

韓庚
藝名：韓庚（한경）Han-Geng
本名：韓庚
出生日期：1984年02月09日
身高：181cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

藝聲
藝名：藝聲（예성）Ye-Sung
本名：金鐘雲（김종운）Kim Jong-Woon
出生日期：1984年8月24日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Facebook：
Weibo：Yesung110684

強仁
藝名：強仁（강인）Kang-In
本名：金英雲（김영운）Kim Young-Woon
出生日期：1985年1月17日
身高：180cm
Instagram：
Twitter：

神童
藝名：神童（신동）Shin-Dong
本名：申東熙（신동희）Shin Dong-Hee
出生日期：1985年9月28日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
藝名：晟敏（성민）Sung-Min
本名：李晟敏（이성민）Lee Sung-Min
出生日期：1986年1月1日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：（已停用）
Facebook：
Weibo：_LIUstudio_

銀赫
藝名：銀赫（은혁）Eun-Hyuk
本名：李赫宰（이혁재）Lee Hyuk-Jae
出生日期：1986年4月4日
身高：176cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
藝名：始源（시원）Si-Won
本名：崔始源（최시원）Choi Si-Won
出生日期：1986年4月7日
身高：182cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
藝名：東海Dong-Hae（동해）
本名：李東海（이동해）Lee Dong-Hae
出生日期：1986年10月15日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015

厲旭
藝名：厲旭（려욱）Ryeo-Wook
本名：金厲旭（김려욱）Kim Ryeo-Wook
出生日期：1987年06月21日
身高：173cm

起范
藝名：起范（기범）Ki Bum
本名：金起范（김기범）Kim Ki-bum
出生日期：1987年8月21日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
藝名：圭賢（규현）Kyu-Hyun
本名：曺圭賢（조규현）Cho Kyu-Hyun
出生日期：1988年2月3日
身高：180cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：GameGyu88

社交網站整理

大隊
官方Instagram：SUPERJUNIOR_official
官方Twitter：@SJofficial
官方Facebook：@superjunior
官方微博：SUPERJUNIOR
官方Youtube：
官方Vlive：슈주 리턴즈 (SJ returns)

利特
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才

韓庚
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

藝聲
Instagram：
Twitter：
Facebook：예성
Weibo：Yesung110684

強仁
Instagram：
Twitter：

神童
Instagram：

Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
Instagram：
Twitter：（已停用）
Facebook：
Weibo：_LIUstudio_
Youtube Channel：LIUstudio 리우

銀赫
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015
Youtube Channel：donghae lee

厲旭
曾有Twitter但已刪除帳戶，現未有任何社交帳戶。

起范
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
Instagram：
Twitter：
Weibo：GameGyu88
Youtube Channel：조규현

子團介紹
由於組合人數眾多，成員亦各有所長，為了活動不受限制，並涉足不同的音樂類型，自出道以來一共建立了五個子團體，分別為：

1. Super Junior - K.R.Y ──以抒情曲作重心的子團 [2006年至今]
由三位主唱：圭賢、厲旭和藝聲所組成的子團
*「KRY」，取三位成員英文名字之首字母而得，即圭賢Kyuhyun、厲旭Ryeowook和藝聲Yesung

2. Super Junior – T ──以韓國傳統的Trot音樂為主的子團 [2007年至今]
由利特、希澈、強仁、神童、晟敏與銀赫組成
*「T」，Trot，即韓國演歌或民謠

3. Super Junior – M ──以華語音樂為主的子團 [2008年至今]
前期成員為韓庚、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
後期（2011年起）成員為晟敏、銀赫、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
*「M」，Mandarin，即「現代標準漢語」；周覓和Henry是SJ-M當中非主隊的兩位成員

4. Super Junior – H ──以詼諧與歡樂的音樂為主的子團 [2008年至今]
成員有利特、藝聲、 強仁、神童、 晟敏與銀赫
*「H」，Happy

5. Super Junior - D & E ──以唱跳並多元的音樂為主的子團 [2011年至今]
成員有東海和銀赫
*「D&E」，取兩位成員英文名字之首字母而得，即東海Donghae和銀赫Eunhyuk

藍家指定倒數器
圭賢：2019.05.07 D-240

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁、神童、晟敏、赫宰、東海、始源、厲旭

目前忙內：小旭

舊Post

Super Junior 靜候歸來相愛相殺討論區

Super Junior 即將回歸繼續相愛相殺討論區(2)

Super Junior 送圭迎赫海相愛相殺討論區(3)

Super Junior 團霸Goodbye for now相愛相殺討論區(4)

Super Junior Sungmin & Kangin Stay永遠一起相愛相殺討論區(5)

Super Junior 歡迎赫海回家走花路相愛相殺討論區(6)

Super Junior 歡迎崔始源回家繼續門面生活相愛相殺討論區(7)

Super Junior 回歸警告Biong！相愛相殺討論區(8)

Super Junior 1106《Play》住相愛相殺討論區(9)

Super Junior 用Black Suit 相愛相殺 One More Chance討論區(10)

Super Junior 回歸上綜藝爆笑暴走相愛相殺討論區(11)

Super Junior Home Shopping完期待SS7大暴走相愛相殺討論區(12)

Super Junior SS7香港場瘋狂買飛相愛相殺討論區(13)

Super Junior SuperTV團綜依然相愛相殺討論區(14)

Super Junior SS7 in HK 狂歡應援相愛相殺討論區(15)

Super Junior SS8 9 10再見再相愛相殺討論區(16)

Super Junior 晟敏《Day Dream》大發相愛相殺討論區(17)

Super Junior 後續《Replay》Lo Siento 412爆紅相愛相殺討論區(18)

Super Junior 512澳門場齊齊去相愛相殺討論區(19)

Super Junior 空中飛人多啲休息相愛相殺討論區(20)

Super Junior Super TV 2 越做越好爆笑相愛相殺討論區(21)

Super Junior 厲旭退伍回家！特澈生日快樂相愛相殺討論區(22)

Super Junior DNE大隊輪流回歸大發相愛相殺討論區(23)

Super Junior D&E ‘Bout You 從頭到腳大發相愛相殺討論區(24)

＊可起樓主底以快速到達舊post！
＊＊Post 20起由娛樂台遷入音樂台 - 韓國

留名

lm
唔該光化門絲

好快又到大隊回歸！跟住差唔多準備接圭賢啦

之後完全體cb

留名
遲d睇神戶場

可唔可以文字直播

好我盡量

留名同感謝在光化門絲打～

留名

tiftif絲你好

上個post 見有人講起學韓文，想了解多dd學韓文嘅野

我一粒日文都唔明，等你直播

大家準備好銀包啊

留名留名
感謝光化門絲

Lm
有冇人會去10月14號 水原拼盤con?

上個post 講新西遊記5個預告
雖然無圭賢但好期待 我最近好想睇返3 同 4 圭賢好得意😍

一播在光化門我就想笑

依家聽唔返光化門 一聽就會諗起圭賢係新西遊記入面個無奈樣

新西遊記玩壞左在光化門
赫宰玩壞左非你不可
一播依2首就想笑

仲有開門吧
搞到依家只要聽到同門門既野都想笑

終於爆post

等睇小王子幾時玩壞

留個名

睇到sjhkelf話1124係澳門有拼盤
有sj 你地諗唔諗住去

應該會放棄呢場

我糾結緊 因為好驚到時好少elf去
但同時又覺得唔係好抵

新post留名

搞到在光化門係我心目中印象唔同晒

唔係香港
同埋想睇super show多啲

我都未必會去
拼盤價錢又唔平 仲要買埋船飛
你話係super show又話姐
冇錢啦 個個都cb

Got7 新歌mv同赫宰sunrise mv勁似

對比圖
左係赫海

無野好講

無睇到你po左Tim

Jyp唔係以為一個日專一個韓專冇人發現啊

一對比真係不得了

叫我？

唔係少少色唔同就冇抄嘅

會唔會咁多元素同概念都一樣啊
咁都唔係抄襲 咩先係

本來mv抄襲係公司既責任比較多
留待公司回應咪好
但對家粉係要做埋啲咁不智行為
真係好敗好感

有時間既話send email去
記住比埋張圖佢

但下面既留言見到好多對家粉絲話睇埋赫海既都嚇親點解咁似 話會向公司問
()
不過睇埋片更加覺得一模一樣

有人話兩個mv 99%相似
剩低個1%係我地多左個人

佢地啲fans咪喺到柒啦 唔通d&e搭時光機咩

對家有人以前係elf

依家開左個對家反黑博 比人起底

雖然99%相似
但赫海拍得個意境靚啲

岩岩都見到
除左icon有以前sj既相
n年前既po係寫明以elf既身份祝賀
連ac都唔轉 真係笑死

煩緊應該過大海睇sjb幾分鐘定留係香港睇神話

向avex報告

神話仲未有通知

有日文版同英文

移動嘿做咩依幾日係咁po ig story

係喎 開親ig都見到佢po story
好幸福

因為學識左用boomerang

JYP仲未有解釋既

老人家終於學識

因為有得喺日本拍拖 一定係

佢而家紥頭髮好有日系既佬味 好正

好想佢剪頭髮

我都係鍾意佢佢八輯個頭多啲

而家個頭好正
好似華挑個陣咁

老實講而家有啲顯老
海海個樣偏細路其實

我反而好鍾意佢藍色嗰個頭
八輯嗰個都好正
而家紥頭好有人男人味 不過真係好成熟
不過算啦 東海幾時會聽fans話

係咁讚佢宜家呢個頭好靚佢應該會即刻轉

昨日強仁ig更新冇人講?

投票/打榜
歡迎隨時增刪修訂

1. Show champion
用 “idol champ” app投
Show Champion一日三票
東海生日投票一日最多投30次 每次20粒❤️
圖上兩個投票就係

小心使用❤️ 唔小心會一舖清袋
每日登入時可以拎到20粒心心
Show champion 每日用3粒
東海個投票 每日最盡用600粒
大家分配
而家入到第二輪！

2. 拉丁格萊美獎
喺twitter 出post 帶以下文字

I WANT
#SUPERJUNIOR on
#LatinGRAMMY
#LatinGrammySuperJunior
@SJofficial @LatinGRAMMYs

**無上限
但每個post都要有嘢唔同 例如打句嘢 po張相
（不斷一模一樣會俾人封）
然後再連上面段嘢

3. 2020年東京奧運會開幕式/閉幕式 出場嘉賓投票

投2年

唔係你唔投唔做嘢就要「開除粉籍」
但係哥哥們咁錫我哋 忍心佢哋努力完冇回響嗎
我們不是ELF嗎？（東海式哭）
同人嗌交不如投票 用實力塞佢哋把口～
哥哥們一直開闢新嘅路 我哋都要同佢哋一齊啊

佢真係傻佬嚟
神奇嘅地方在於佢allback就好撚型 放陰就好撚呆
最鐘意係omc個銀髮！

果然呢啲野 個人好睇 咩都carry到

完美傻佬

搵人快啲讚下佢依個頭好睇

唔好啊 小揪揪咁可愛

我覺得可能太多人叫佢剪 佢先唔肯

同感 佢條髮線好完美
所以梳上去勁好睇 唸起都淪陷 我不行了

佢有美人尖 同埋佢頭髮真係好多
多到可以分啲俾佢親哥

美人尖

始源笑得好傻
真係一啲架子都無既富二代

@利特吧_TeukBar
收到最新消息，新專將會在十月初發行

咁9月係邊個cb

最好養既富二代

咁既話可能9月冇？

有廠牌真係任性

可能係其他event呢
未必係cb

會唔會就係同印尼總統會面

我都係！ 銀髮勁型😍

小可愛 好萌

可能大家一齊贊佢個呢頭靚 佢就會剪

啊啊啊啊啊啊啊啊啊！
小赫海去泡溫泉被日飯遇到啦!!!!!!
說本來還以為是哪個皮膚那麼好還泛光芒的人
一看，不就是東海嗎？!
海發現她在看他後就微微一笑，她在仔細一看，赫宰也在旁邊!!!!

個日飯係男飯？
我都想睇

確定唔係油光嗎

香港打風啦 大家快啲愛回家

[速報]

佢老婆幾時肯聽話

頂

3號風球現正懸掛

高糊都擋唔到赫宰既美貌

can you feel it之後個mc播左Saturday night 同Black suit

赫宰個 全部(日文zenbu) 講左做普通話

完左啦 我返去聽返錄音再repo比大家

咁早完！？

5點開場

唔好意思想問一下呢個係fm/con?

SUPER JUNIOR-D&E JAPAN TOUR 2018-STYLE-

清爽😍😍

睇細圖當高清

我sd果一下彈app 嬲 打左好長又分埋顏色

仲有冇人知 邊到仲可以買會場限定週邊

睇文字都覺得不行了
為什麼我沒有錢追日巡

同問

風真係好恐怖啊
大家留係安全地方啊一定要

第一次經歷咁勁既風

大風到癲左

韓國好似好少打風

大家住邊區？
我呢邊算冇咁應 但啲風都係嘭嘭聲 啲樹倒塌晒
上年天鴿唔係香港 冇感受到個風幾勁
今次真係好不安 希望大家都安全！

新界 勁大風
平時打風都唔會滲水
今次竟然係咁滲

我都係

市區都有滲

冷氣機接駁位係咁噴水🐳
好彩無爆玻璃同飛落街

好彩今次唔係吹屋企風無事

我都驚啲窗爛
啲風係咁bang個窗
好多樹又冧左
聽日仲唔停工

今晚早d訓聽朝準時起身返工

我睇新聞好恐怖

好彩大學停課
而家交通都未恢復 其實點番工

Special mini album
One more time
10.08

重點:

拉丁風one more time
mini album

喂
你大佬要comeback呀

個個轉造型原來等呢個
好靚仔呀個個都

翻到公司拎黎丁下先
不過估唔到希大人連影相都冇...

因為如果佢影相又唔參與album會俾人詬病
之前sjr人生酒館個啲佢都提過佢啲anti好勁
佢落力演出又diss佢 咁俾心機做乜
佢輕鬆又叫佢返去當兵 唉

我明呀....韓國班網民一直話希大扮傷
有得扮出黎我都寧佢只係扮啦on9網民
絲打你個名....

韓國班人對佢地真係好嚴格
啲人對希大好兩極 鐘意嘅就會覺得佢有性格 唔鐘意佢就會話佢造作
但問心俾而家是但一團經歷sj咁多意外 佢地仲會喺舞台演出咩

之前開玩笑改

其實唔止希大人啦
根本對suju都好兩極
鐘意嘅都仲欣賞嘅
唔鐘意就.....真係痴左線
好似suju阻礙左佢地idol 發圍咁

都真係阻到佢地嘅
二代團年尾cb仲賣到二十萬張碟
開過百場concert
代表韓國去亞運會壓軸演出
固定綜藝
有自己嘅公司 綜藝
有幾多團做到以上 我地讓個寶座俾佢

其實比著其他團 經歷咁多野
當兵長達10年
啲飯都唔知去晒邊啦

咪係 11個人玩當兵馬拉松
啲fans有幾多個兩年等佢地
而家留低個啲真愛嚟
當然佢地小八都圈咗好多新粉 叻仔
平均年齡33仲成個廿幾歲咁

東鐵線死晒咁濟，新界既表示可以點番工

射波啦
新界啲隧道公路都搞唔掂

發生係SJ身上是但一樣擺係其他團
一早散左啦

依種唔叫阻人上位啦
學下akb嘅麻里子大人話嘅唔能夠自己爬上去嘅人係無法成功嘅

唔記得邊個綜藝定採訪
赫宰話佢地唔係由巔峰行落嚟 係不停開創新嘅路
認同啊 佢地好似係第一團玩拉丁風

飯咗佢地8年 知佢地真係好辛苦 年年都出事
2018開始走花路吧！！

飯左9年嘅人表示完全贊同呀
希望之後一直都順風順水啦

其實8年韓飯 除咗sj shinee之外真係無乜邊團令我有衝動追
好似再無一團好似佢地咁放咁癲 無佢地咁各有特色

所以我冇追二代打後嘅團....
佢地再勁成績再好係我心目中都冇當年紅藍綠咁盛世
雖然同公司嘅後輩都仲會有時留意下嘅
Btw最緊追翻白家同等緊橙家嘅演唱會同新綜藝
黃家暫時仲未有消息...？
一代團都好正
但對我而言藍家是唯一

近排睇wb水晶男孩好似有醜聞
其實我真係淨追二代 個時sj snsd bigbang真係
而家嘅團無錯成績好好
但佢地換代太快 同埋有種前人種樹後人乘涼
令我無法喜愛佢地
而家啲團有啲團員仲細過我 點追

勿相認

佢地留左個位比希大

係大圍等左1個鐘火車2個鐘小巴，最後都係開架特別九巴先番到工

狗鐵未整好又死頂
搞地東鐵迫爆

陣間你地放工先濕滯 我今日唔洗返
聽日唔知點返

聽日仲有學生一齊迫

學生 靠東鐵出入 樓下啲路又死哂無巴士小巴

雖然知道同明希大係因為健康著想 但都係好想佢一齊影cover拍mv 好似上次replay甘 😢

東鐵仲逼緊 聽日大家小心

岩岩係大圍迫左半個鐘先上到車去九龍塘
收工唔知點算

就算唔會打歌都想希大拍mv
可能希大個心又唔受
覺得做啲唔做啲掛
相信會有elf p番希大上去

原來咁多東鐵沿線既絲打
收工真係預2-3個鐘出番黎

係
一係唔做 一做就要做最好
所以佢寧願唔做
佢之前話過因爲佢無咩出力所以佢會用哂佢既綜藝節目黎宣傳
一直都係用自己方法保護大家

如果可以去印尼我諗佢一定好想去
衡量哂咁多野先做出決定
佢同童童嚟緊有新綜 我地多啲喺韓網刷click rate回答佢

小旭幾時整個IG
廠牌表示tag唔到小旭唯有tag自己

你地講到我眼濕濕，如果能夠參與我相信佢一定會努力，希望希大至少concert時坐係舞台唱歌

你唔講都唔講
團魂

學生又停
但唔知大學點

其實係
想佢拍封面錄音同拍mv
好想見到佢參與

自行決定走唔走堂

唔知聽日洗唔洗返呢
不過補堂好煩

根據韓網 新專輯目前確定分普通+限量兩版 已知配置如下

普通版：迷你透明文件夾(8種隨機1種)+迷你海報(8種隨機1種)+小卡(8種隨機1種)
限量版：海報+徽章(2種隨機1種)+小卡set(8張一套)

仆街陣間佢又分開計銷量就真係屌佢老母

大家係邊到買多？

CD warehouse.. 上唔到韓網訂
weibo個啲好煩 要寄嚟香港

或者可能跟ig個啲買

gmarket都可以
hkelf應該會團購

sj feat elf 先岩
我唔知有無記錯

仲有sjhkelf

精神食糧返黎

但係Cd warehouse 唔計銷量

！？點解
我次次都喺佢地到買

銷量只計起韓國某啲大型cd 鋪買既碟
加用Gmarket 入面既店買 比如新娜拉 apple music 咁
連起smtown shop 入面買既都唔計架
有錯請屌

補充係唔計打榜期間用黎計打榜名次嘅h榜
但用黎計年尾成本嘅G榜就計嘅

我都係個日生日

邊到可以買到限量版

咁啱

Sj feat elf應該會有
有啲ig應該會開團

見到微博已經開始緊

跟香港定大陸好？

正！

正常係跟香港
交收都快

絲打

搭單ok？

香港啦 唔洗煩

跟大陸雖然贈品多 但會貴啲同耐

Cd warehouse唔計銷量㗎...
可以跟ig嘅代購/sjhkelf /sj feat elf啊

以前跟代購而家自己買

冇錯
不過見到有人話Apple Music冇小票擔心佢都唔計
但係以前嘅人就話計嘅
(以前係講緊買’bout you

大陸唔知幾多世先到
快則2個月多 慢則⋯⋯⋯
利申 上次play跟暗戀

金鐘絲

我o岩o岩飯嘅時候都話去信和買嘅小票版係計H榜添
所以老實講依家我都唔太肯定點先計落H榜到啦....

到時成班絲打交收
變成相認

咁柒真係唔敢出嚟嚇親大家

買韓專攻略

買計入榜嘅韓專同鍾意SJ一樣都有好多種方法，以下根據樓主多年觀察所得，觀迎大家補充討論（乜都好，係唔好攻擊我就得 ）

1. 跟香港SJ Fans-club
香港目前有兩個相對上大嘅SJ站 一個係SJHKELF 一個係SJ Feat Elf
呢兩個站都會開團代購專 到貨速度目測冇個代咁快（因為大站多人跟 睇圖下下好幾大箱），但真係好多人跟
*Facebook Instagram 均有帳號*

2. 跟instagram 上個人代購/組織
Instagram 上有超級多代購，數目眾多當中不乏負責任嘅良心代購，但當然都有一啲不負責任又或者賣簽售專嘅人，要跟信得過同計銷量嘅代購啊。
（為避免被扣上打手嘅帽子，呢度就唔舉例了）

3. 自己上Gmarket買
自己動手豐衣足食，想確保自己買嘅專係自己眼皮下一定計入榜可以選擇去gmarket買，其實唔難，只要有gmarket account，有credit card/paypal等等，都可以付款。
目前gmarket上比較多人買嘅店家係synnara（新娜拉），最安心嘅點係佢會附上小票作為證明。

4. 跟大陸站
大陸嘅站好多都有豐富嘅贈品，默認計銷量，但到貨期長（要由韓國去大陸，再大陸去香港）。當然有站會開香港團，不過試過跟咗香港團都冇特別快，因為贈品需時製作。其實而家大陸站好多唔再經淘寶而係經一個新平台owhat/一直娛，簡單嚟講就係樓主俾唔到錢嘅平台

5. 自己飛去韓國去各大認可唱片店買
⋯⋯⋯
*注意 SM sum market係唔計銷量架 *

（樓主唔係打手，樓主以前同時用1、4，前排2，而家3 ）

特別注意
1. 大家點解要買專？係愛？定係責任？樓主係both。
SJ咁辛苦有自己嘅廠牌，每次都咁用心出專仲有宣傳、打榜，而我哋可能只需要行多幾步，用安心嘅方法買計入榜嘅專，已經幫到佢哋嘅銷量！所以，請去確定計銷量嘅地方買，切拜
（信和係唔係計銷量？以前可以話俾大家知：唔計；而家聽聞佢哋自稱有小票計銷量。信不信由你 反正樓主會選擇最安全嘅方法
而CD Warehouse等各大香港唱片舖 基本歸納成唔計銷量 ）

2. 唔好買簽售專！！
簽售專嘅問題之前已經討論過，呢度唔詳講，有興趣大家可以google 或微博 search文章睇。簡單而言你懷住想幫哥哥銷量嘅心，但變咗低價收人哋為咗去簽售而必要買嘅專，而你嘅錢係補貼緊人哋。
點為之簽售專？前人觀察，好唔合理咁好平同好大隻蛤乸隨街跳嘅，大家就要留意一下係唔係簽售專！

隨住越嚟越齊人，以後會有更多機會買韓專，希望每一隻出售嘅碟都計銷量，幫到哥哥們

如果冇咩問題 下次開新po會搬埋過去 方便新elf睇

光化門絲

光化門絲稱讚你

突然好想藍家上全知干預視角
想睇下佢地同大帥既交流

大家這樣

我會害羞的

光化門絲
其實我都係gmarket買過野 但專就未

上次都係自己買

如果光化門絲打開團一定JOIN SHARE運費

其實同買嘢差唔多架咋～最緊要喺計榜嘅舖訂 咁就其他步驟都差唔多

多謝你
不過開團我就未必會啦～可以支持金鐘絲

再一次感謝在光化門絲打
除左信和果part我係相反細個聽話計依家聽唔計之外差唔多總結哂
Btw用過g market 真心方便易用
但金鐘絲打同在光化門絲打如果真係開團都會想支持

好靚仔呀

全部我都抱走

第一張見到赫海個張有兩秒以為係D&E後續

Cr.weibo

大家睇下邊個喺入面？

果然D&E係分唔開

希大
如果佢有參與佢個造型一定仙到爆

係 希大真係逆生長

救命！
赫宰次次cb都撞樣

不是利特不是希澈不是藝聲

今次個造型好靚 東海套紫色衫好襯佢

我都以為係D&E

希大😍😍

我見sjhkelf已經開左團
10月5號截

今晚返去訂 赫海

Sjhkelf訂專個到截圖截咗wts個payme俾佢唔知佢計唔計

圭海飯留名

Cr.weibo

笑死

下次可能挑戰馬始

敏敏日本有音樂劇啊！

終於

如果下次挑戰馬始 可唔可以重演呢個造型

泰國11月11 有ss7 encore場
幾時會有香港

藝旭俾人拆散左

赫海幾時結婚
有小道消息話佢地喺LA結咗 好似路過咁
藝旭真係好甜 tv摸頭唱歌

竟然係泰國場先
到底幾時首爾encore場 難得我暫時喺韓國

等SS8啦, 齊人先

葡萄

係咪想相認

之前傳聞赫海fans meeting 係咪沉左

老虎蟹都走！
好羨慕你可以睇到真人

睇微博 個澳門kpop拼盤可能搞唔成

泰國encore跟住先東京 ？

要買既自己填表😂
首批10隻特別 手快手慢冇😂😂

填左

普通版我會遲啲先訂

希峰峰
好想摸下

又真係幾似

幾時有super show香港場
希望11月24號打後有啦

Btw大家睇左大逃脫未？
我童真係好型
我宣佈童係我心目中位置上到第三了

得番最後一集

超好睇

最後佢跳落去個下真係好型 仲要話好玩真係好可愛
期待下一季!!

真係了解到童童更多
期待下一季+1!!

仲要其實個下佢都好驚
佢好凝重咁深呼吸
然後好型咁跳落去 一秒都冇猶豫
童真係好抵得諗
大逃脫係最好睇最用心既綜藝
一定要長拍長有
Btw突然好期待suju 玩密室脫逃

@洗呀洗呀洗菜菜
還有一個小插曲🤣🤣🤣
因為拍攝取材地的橋上有石獅子，所以編輯部問他們，如果自己能做石像的話想做什麼樣的？
海：（秒回）銀赫。
赫：...！！（爆笑）
海：我要把銀赫的裸體石像放在家門前裝飾起來。（笑）
赫：（歎了口氣）這種東西放在家門前也太可怕了吧！不過我也想做個自己的石像..。當然是好好穿著衣服的版本！（笑

25禁

找亮點

希望2019年實現到

點解唔p埋對腳比圭賢

突破盲點

首批特別版得返6碟

摩擦力
完全冇留意到

但p得好正

好想佢地快d齊人
Btw 覺唔覺得希大好逼

我係咪留左名啦 ？

係新鮮既圭圭

請問圖中有幾多隊cp

btw綠色個碟係咩黎

圭圭😍
果然係巨型忙內

平時都唔覺啊圭咁巨
拍埋海到真係
佢同敏都中年發福咁款
幸福肥

面圓圓的圭

好彩佢係坐係海到姐
其他人比唔到佢咁坐法

@hyukaaaaa：漸行漸遠的我們（？？？？

@一听可乐喝吗i：哈哈哈哈哈 看著自己養大的崽子 被別家猴拐跑了！
@是高贵的路人小号：哈哈哈哈哈哈哈笑死 「今天是我們的第一天」 然後就沒有明天了🙊

Wtf

J死我

大雲個張好似精靈🧚🏻‍♂️
呢輯相真係好靚 期待赫海

沒有明天

27號 12pm出先行曲
iTunes有份 不過唔知apple msuic有冇😂

SuperJunior 27日公開先行曲<Animals>...10月8日正式回歸

SuperJunior將於27日韓國時間正午12時通過各大音源網站公開新專輯中收錄曲<Animals>的音源。還將通過SMTOWN官方頻道同時公開MV視頻。先公開的新曲<Animals>是具有浪漫氛圍的中等節奏與Tropical元素混合起來的拉丁風格流行歌曲。歌詞將只能成為一體的兩人的關係率直的表現出來，令人印象深刻。在20日上午10時也通過官方SNS公開了崔始
源、藝聲、神童的個人預告照，提高了粉絲的期待感。此外，SuperJunior的特別迷
你專輯<One More Time>將於10月8日發售。

27號出mv

期待期待

大雲這個美貌是真實存在的嗎？

呢輯相好夢幻

童童染左粉色

點解會負評左
自
Sorry

嘩
好彩上黎睇
唔係趕唔切

哈 原來我搞錯左

岩岩填左表
係咪冇晒

呢種風格好正

想問下點解大雲聽日有新歌發佈既

絲打仲有冇

好似係有新綜藝而錄既歌
同安理事一齊做既節目
有錯請指正

希大呀 好仙呀

好靚呀d相

有希大開心死

j死我

大雲新歌好好聽

SJ將以7人體制出演音樂節目,希澈身體原因未能同行

當地時間21日上午10時, 摂 SuperJunior的官方網站及SNS上公開了摂金希澈 , 摂銀赫
, 摂李東海的個人宣傳海報.突然公開沒有參與團體預告照和主題照的金希澈個人預告照片,引發了網友們的熱議.所屬社Label SJ方面表示"金希澈由於健康問題未能一起前往澳門,但參與了在國內進行的追加拍攝mv和專輯封面活動,之後將以7人組形式出擊音樂節目".

另外,全部由拉丁風格的歌曲組成的此次Super Junior專輯,將於當地時間10月8日下午6時通過各大音樂網站公開.並且同名主打曲<One More Time (Otra Vez)>MV也將在YoutubeSMTOWN,Naver TV SMTOWN等頻道同時公開.

轉自 韓國me2day

大家都齊齊整整

雙主打? Animals + One More Time ?

新相
唔好再好j 啲！

有埋小旭啦

大小雲

冇白邊圖

我都係呢條link到收

準備歸隊

깅깅

唔會太型

新個張再man啲

男性美

好鬼型
但咁樣睇對比 源海個髮型係交換左

鳴鳴 要簽名啊

屌特哥真係

我已經買左幾隻 跟唔到你 加話啊金鐘絲
都多謝你一聲

...
佢仲瘦左好多
得56kg
26吋腰
佢瘦過我 我真係自愧不如
可唔可以對自己好一點
我掛住特哥塊面有肉肉既時候
好心痛

我寧願佢好似海咁做gym 變大隻
都好過佢依家瘦得黎唔健康

真係工作狂黎
睇到想巴車埋去 冚醒佢
問佢你幾時先肯休息下

83line
永遠在一起

其實特真係紙片人咁
總係覺得佢壓力太大 所以先長唔到肉
好想佢身邊有個人好好照顧佢

大雲件衫好透

🔹️2018 中秋 SuJu 陣容🔹️

9/22(六) 上午 8:30 : 希澈 神童
JTBC ‘米計劃 Pick米Pick米‘

9/22(六) 晚 9:00 : 希澈
JTBC '認哥'

9/23(一) 下午 7:00 : 藝聲
音樂劇 ‘Maybe Happy Ending’演唱會in日本

9/23(一) 晚 12:25 : 藝聲
MBC ‘我人生的歌曲 SONG ONE’

9/24(二) 白天 12:10 : 利特
KBS1 ‘Quiz on Korea’

9/25(三)-26(四) 下午 5:55 : 利特 神童
MBC ‘2018 偶運會

放低大雲

#利特[超话]##朴正洙[超话]# 去做檢查前問經紀人那個成員有身體檢查的經驗（圭賢和始源），然後就打電話給始源問相關事項，檢查後去吃東西又跟後都跟始源通電話說情況，問到怎麼樣順利嗎，哥哥說沒有、檢查中斷了（大腸檢查的時候💩出來了就不適合做檢查了）就要笑死始源了，說哥哥真的不是做檢查的那種[允悲]哥哥問你是無視我嗎，始源說不是無視而是作為同隊成員太過分了[笑cry][允悲]哥哥還說從開始帶著他去做檢查的那位在最後和他一起坐電梯時臉紅了說她是ELF[允悲]

Body check撞到elf
其實佢地個個應該都要做下body check 喎

海既胸

elf 無處不在

大腸鏡檢查唔係應該飲瀉藥痾清先做得嘅咩

唔會，店員識簡單英文溝通，印象餐牌都有英文

有英文 不用擔心

唔知有無記錯
好似有塊板可以指比職員落order

會唔會去埋新開個間？

新開個間應該都係附近？
我都想去

我會啊 好近咋

如果醫生係ELF...

幾好吖 任摸

係鼠兔/armoire 大家除左大雲 仲有冇咩推介要食/飲？

我一眼以為除左推介食左大雲同飲左大雲之外

我都想食左佢

行到轉左見到鼠兔之後 向前行多幾步向左望就見到新個間 之前無牌搵左勁耐
新個間餐牌無變既話 係全英架 所以唔洗擔心
芝士蛋糕好好食

我打算去鼠兔飲野
去 armoire 食野
如果去兩間都食野飲野會飽死

其實兩間都只飲都還可以 已經試過
不過armoire好似限左最低消費 要一人一杯

鼠兔有冇最低消費？

熱朱幾好飲 好濃
所以亦都會有啲’流‘

初丁口味既我都打算飲朱古力

#利特[超话]##朴正洙[超话]# 這集哥哥去做身體檢查，面診、抽血、內窺鏡、超聲波、磁力共振等…也檢查做了手術的膽囊部分，還有也說到椎間盤有受壓的情況。

我唔忍心睇今集既現實男女

鼠兔好似無

唔飲咖啡既我係鼠兔飲過袖子茶同袖子茶梳打
袖子茶好甜 但梳打好好多
係armoire飲檸檬梳打

唔知
我次次去親都有幫襯

Cls 邊條友咁得閒係咁負評鼠兔啲留言

唔講都唔發覺

依家係所以cm都有一個負皮
咁得閒啊

唔好討論啦直接無視
佢就係想搏關注咋嘛
我地一講就正中佢下懷

一路睇comment一路都發覺
睇到呢度終於有人講
我都意住講了

btw
單機開唔開心啊
開心就正皮我 唔開心就負皮我
唔好無視我呀我會傷心架

我都估係佢

我想正皮你 但又驚你以為佢應你

正確做法 覆我

我唔準佢咁性感！

你地會唔會去kpop concert in macau啊

我買左

但其實有邊幾隊我都唔係好清楚

其實係咪得sj exo nct會去
淨係想睇sj 但晒8百幾淨係睇幾分鐘好唔抵

咁如果得3隊既話應該唔至幾分鐘既

我窮 唔去

去睇神話算

個場勁細 相信應該可以好近
Btw 主辦好垃圾 無錢學咩人開kpop concerts

為左睇旭

11月尾要準備final
同埋留返錢去睇super show仲好

1180坐山頂位

呢場放棄左
因為想追泰國場
同會睇東京場
所以無力了

攝影機沒有尊重和考慮

唉 特哥真係為左放送真係好搏命
係呢d時候做返朴正洙一陣其實都不為過

明明個時痛到咁都要拍節目
可唔可以錫下身啊

來緊11月有5日假，除左鼠兔、新店（唔記得個名），haru、sm meseum 仲有咩追星景點可以去

真係幾反感！被人榨乾榨凈 唔關心嘅人始終唔會關心你！ 只有自己人睇完更加心疼

NOT SHINDONG!!!!!

好似都係得返一點踩點既地方

係wb見到有個大雲入伍前好活躍既韓站係尋日出返飯拍

我有小小懷念大雲入伍時
想見佢就去鼠兔
死蹲爛蹲既時間

尋日睇到

油麻地d出口

原來童童同我同一日生日
點解我冇童童咁高既智商！

因為神童係獨一無二既

得閒去睇下先

對面仲有key既生日board都好靚

180923#SuperJunior[超話]##金希澈[超話]#ins更新：
是什麼時候呢....🤔
我只有五套運動服的時候 真的不記得了(醉了所以忘了)👕👖😀
甚至第二天起床之後跟李赫宰說
“餵 你啥時候走的? 我和圭賢在農鎮浩的布帳馬車繼續喝了!”
銀赫說....
“不是啊 哥? 昨天我也一起去了啊kkkk”
“啊.. 你也在嗎....?”
“kkkk這哥什麼啊kkkk 和哥一直說關於 Super Junior的未來的話題, 也說了很多真摯的話, 哥一直說 ‘猴子謝謝你.. 真的很感謝成員們..’的啊??”
“是這樣啊....🙄”
結論 : 要適當地喝酒🍶🍾🍷🍸🍹🍺
但是唯一減壓的方法是酒.. 遊戲.. club.. 恐怖電影.. 玩兒的.. 就沒了 但說著說著原來也有很多🤔🙄
#OneMoreTime #櫥窗組合果然是Superjunior
【資源：lin 翻譯：Cherry】

笑死

李赫宰評論：對你而言那樣的人不可能是我嗎 不是在你身旁的我的朋友…某天看到他讓你獨自一人心痛獨自哭泣 我若是跑過去對他說這樣的話…#讓我悲傷的人們

申東熙評論：看著櫥窗里掛著的襯衫 最先想起你的人 就是你錢包里一直帶著的人

歌詞
好應節阿

諗起 中秋你注定一人 冇野食又冇氣氛

好似係介紹韓國channel
大雲介紹佢間鼠兔

警告

意味深長 禁止！

大家中秋快樂

中秋節快樂 食多啲月餅

中秋節快樂

中秋除左食月餅都要食下狗糧

偶爾也可以想想我 中秋快樂!
狗糧

唔知有無&女孩 好甜

佢兩個之間嘅感情真係無可取代 太美好

我鐘意佢地嘅其中一個原因係我都想搵到一份咁好嘅感情 soulmate

sorry呀撞左pt 其實段野我斟酌左好耐

班友仔係咁放閃要我依d單身狗點過

圭去左挪威旅行

呢排見多左佢既相
開心開心🤤🤤

中秋節快樂
遲咗勁多

每個comment 固定有兩個負皮 想知俾負皮個兩位點解咁神心成日mon post然後俾負皮
係真愛

邊個咁得閒啊 圍爐post都有人逐個負評

中秋都要特登黎負皮

真係好小學雞

其實依個po不嬲有2個人係單機

賢旭經常出現係人地既ig

我淨係知一個 想問係邊兩個

掂解佢兩個單機唔開po 自己玩！應該好好笑

鬥負皮

如果冇搵錯應該喺(23)第6頁左右
因為覆完就blk L左唔係好記得

耐到都唔記得乜水

佢兩個真係sweet到呢

如果個po可以block左條友
等佢睇唔到個po就好

又要負皮又要睇咩心態

突然醒起聽日韓國時間12點有新聽

係喎
冇左回事添

睇完特哥今集現實男女
又心痛又好笑

我都唔記得左

厲九出solo

敏ig
好qq好可愛

好想mit下佢個面仔

點解可以咁可愛

推薦大家睇藝聲上MBC音樂綜藝節目<我人生的歌曲

好睇

笑死 大雲同個男仔告白左勁耐

btw好彩當初佢冇放棄做練習生 放棄sj咋

完全冇左件事

Suju每個人都獨一無二 缺一不可

佢扮允浩個度好攪笑 而且佢真係笑得好大聲，個樣好開朗

初戀對象係失去翅膀的天使，瞬間諗起特哥

藝利

鐘真依30年黎真係唔容易

全家福個張相鐘真好得意，佢唔出道真係浪費

respect

仲要係只係一個人比錢

岩岩先見到係一個人 點解人地追星追得咁有錢

燈泡太太d相勁靚
另外唔知大家有冇睇過呢條微博呢

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

床照

藝旭床照
一係無糖 一黎就血紅

Twitter 同ig唔同表達架

佢地兩個咁明目張膽架

大雲陪小旭午睡時間

好多年無睇偶像運動會
為左童童同特哥決定睇一睇

童童好叻豬

岩時上堂睇到 差啲要暴斃

係喎 打保齡球

估唔到佢地仲會玩偶運

唔知有冇摸人中呢
小旭好似熟睡

赫海去左睇紅家con

好似事後照

聽日香港時間11點 準備開始切瓜刷youtube

廠牌話今晚淨係出到音源 mv有事未出到

又做乜呀屌

Animal 原來咁解
特哥希澈 1983（屬🐷）
雲哥 1984（屬🐭）
童哥 1985（屬🐂）
赫宰東海 1986 （屬🐯）
始源（官方）厲旭 1987（屬🐰）

FF下先鼠兔=藝旭

咦 原來鼠兔係咁解

雖然其實係鐘真都屬兔 不過呢個鼠兔都唔錯 仲要企埋一齊

藝旭

大家黎回顧二巡希大畫既슈zoo漫畫

早上11點
次次都失誤 真係唔知咩料

有無人知邊到可以買？
或者你地去唔去？

去啊
咁岩day off

你喺邊到買飛？

83中間個個應該係李赫宰
最前係藝旭
著背心既係崔始源
睇唔透點解李東海係紅色外套
以上推測來至預告照XDDD

番工真係好慘
永遠同佢地無緣

好好聽首歌

Btw見到佢地今次張圖好似會係super duper個個style既mv

同埋張圖好cute呀佢地

咁我寧願佢唔好出好過

好想快啲知個MV係點

一聽就好聽既歌 聽完歌更加期待mv

勁好聽呀

今次首新歌唔係幾覺有雲哥把聲嘅

呢位朋友罰你去聽夠一百次
副歌位

邊度有飛買？

神奇嘅組合

親哥

屌首新歌好聽到...
好鐘意大雲副歌個到
btw10月8個個點買飛

其實10月8 個個會唔會只係媒體採訪,之後直播?
但如果係咁專登去澳門又太奇怪

琴日睇到mgm fb咁寫

新西遊記係一家人

今次個mv 到底出左乜事先搞到 只公開音源

每次都好感謝羅pd 簡左圭圭等佢識到咁好既朋友同前輩

羅pd幫佢改左好多花名：曹小丑、曹酒鬼、曹屁...
令觀眾知道原來佢姓曹

笑死
圭係新西遊記開啟左花名最頂峰既時期

其實以前ufo時期仲痴線
任個詞加個圭字就係一個花名

自

希大真係著住多啦a夢套衫睇con

大家melon 係咪跟wb買？

點解零零舍舍係澳門showcase既

應該因為係澳門拍mv

終於切到瓜（！？）
好開心
大家都切瓜加油！！！！

有冇教學

Refer 切瓜教學

開微博acc chat呢條友佢個chat有option揀”蘋果id” “迷團切瓜” 類似嘅野
我兩個都揀咗 佢會自動覆一個韓國Apple id俾你 就咁用佢個id 入app store download melon
跟住log out入返自己Apple id down kakaotalk 正常sign up程序
又或者買melon acc 因為微博個到我等咗幾個鐘佢都無覆我 最後我自己上淘寶淘咗melon acc
[url]【小韩国西瓜melon打榜刷音源下载充值B套餐30天听+30首下载】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥12Q2bfpqQjn￥后到👉淘♂寳♀👈[/url]

買之前問清楚個客服先
跟住買完佢會即刻send個email pw俾你
跟住佢產品個教學
再上返頭先wb link跟住佢整就ok架喇
因為今次唔係album
所以要自己整歌list

Cr weibo
整歌list: 禁開首歌 綠色+
第1個option就係加到playlist
跟住佢嘅歌單save就ok
不過記住15 16要對調因為首尾歌唔可以一樣

如果講到1999 請絲打們幫手補充
睇weibo得一千人切瓜到...

所以大家加油！！俾個一位我地老少年

睇到好想喊

1. Search suju揀你要add to playlist嘅歌

2. 禁落去佢會彈呢舊綠色野 揀右邊紅色圈住個➕

3. 揀完+之後佢會彈呢舊野 禁我圈住呢個

4. 重複揀哂16首歌之後

開playlist 禁左上角嘅🔁

由佢一直play 唔好靜音/快進/pause
大家可以一邊叉電一邊聽或者就咁插earphone由佢自己播

希望我無講錯因為我都係第一日切瓜
大家加油！如果我講錯希望有絲打補充/指正！

我哋嘅才幹小子
跳得唱得拍得諗得樣樣得嘅神童
生日粗卡！！！

thx, 好詳盡，明天試下先

童童生日快樂！
導演工作要越做越好
祝你人生順順利利 大發！！！！
走花路吧dongguleedongdong

最佳老公人選童童
生日快樂
愈來愈愛你 真係好感謝你出世
而且一直留係SJ💙💙
永遠愛你💙

童童生日快樂！
才幹小子走花路吧！
期待更多作品

童童生日快樂
永遠愛你～

大家記住投呢個呀
The concert tour of 2018, the group of the year
每個email每個投票有25票
記住用多啲email投
每24小時refresh!!!

推

除左the group of the year 仲有 the concert tour of the year

我報左名啦
去都未過都9吹左段野出黎

好想去 但8號9號都要番學

邊個唔係9吹

唔知係咪拍緊super tv3呢

微博果個淨係答ABCD唔駛吹

童童心諗我生日都仲要被你兩個虐狗 笑唔出

希大頭上係IQ博士小雲個頂帽？

係啊

童童生日快樂

圭去左赫海con到

出年kry日巡
幾時有亞巡

Always 日巡

日飯真幸福

要開始草錢

...
到底佢中獎率有幾多

中左？

咩都收唔到

各位！我中左

fb ig收到？

帶埋我去得唔得

Fb 收到

有朋友一齊去 對不起金鐘絲

嘩！
祝卡祝卡

我都有呀😆😆

童哥係咪打賭輸左

唉抽唔中
係咪已經完左啦 希望只係未inbox到我啦

嘩你地咁好彩既
早知都玩下啦

冇我份
有冇人份可以帶上我

求飛

帶埋我+1

我係wb中
好似好多人中咁
又好似好多人求飛咁
根本佢由頭到尾都冇宣佈過有幾多飛/抽幾多人

恭喜晒啊
有得去既影多啲靚相啊
番學既追星女孩真係好慘

返學加返工既追星女孩仲慘

同意同意
好羨慕
好想去見到哥哥們

上班族追星女孩好羨慕

好想知抽幾多人 我見好多人中左
抽唔中好sad

咁岩星期一dayoff但冇飛表示

請半日去炸 任性的me

覺得唔會中所以無玩+
好後悔啊

抽中個刻 真係眼濕濕

同樣星期一dayoff但無飛又無錢

我想問各位抽中嘅絲打係咪答B
我懷疑係要答啱先會中
wb下面成串都係DDDDD

+1

我係ig打greatmoments抽架，冇abcd

咁fb有冇？
wb係咁樣

1. 關注 @美高梅MGM ，成為美高梅MGM 的微博粉絲
2. 點贊此微博
3. 轉發並回答以下問題（記得要把你的分享權限設定為公開！）

SUPER JUNIOR 最希望到美獅美高梅哪一間餐廳探店？
A.雅吉
B.濤岸
C.盛焰
D. Janice Wong MGM

活動時間︰即日至2018年9月28日晚上11:59
我們將會隨機抽出幸運兒，得獎者將會在活動完結後以私信形式通知領取門票詳情
*參加者須同意有關條款及細則，每人在所有社交平台上總共只限參加一次。美高梅員工不可參加此活動。活動當日需帶同有效證明文件及確認信進場。美高梅保留活動的所有最終決定權。

然後佢又真係有正確答案

乜有答案架咩
我都係簡b

簡d先岩

太長唔quote
但fb 我係邊另一啲餐廳

估唔到你講咩
覺得佢好神秘
乜都唔宣佈

Sorry 我打錯哂啲字
我話我fb唔係簡呢間
應該係微博先有答案
我都覺好神秘 仲要無公佈過會抽幾多個人

真係 乜詳細資料都冇
我對澳門冇乜好印象
好驚搞到好似澈兒上次去上海咁
話說到底有冇座位表

Facebook Instagram 要你自由作文 微轉就咁揀一個就得

我冇用fb又嫌ig d步驟麻煩
所以淨係轉發左

SuperJunior 27日推出特別迷你專輯《One More Time》先行曲《Animals》，橫掃 #iTunes 17個國家單曲榜冠軍，創下驚人紀錄。

有無人抽到飛會放

同大家介紹
我老公

日飯again

勁幸福⋯⋯

抽唔到飛嘅妖精會唔會去1124拼盤

唉.......

Animals visual pack

終於肯出
首歌其實係講夏娃偷食禁果?

又係呢啲mv

hea尻我地，出埋哂呢d所謂mv

Jm9
寧願佢唔出好過
我想要mv

就算有意思都唔好係幾個畫面一直重覆啊
利申好鍾意首歌loop咗幾日

今次主打同REIK collaboration

嘩 一訓醒睇到個mv真係
估到係動畫 但係咁重覆啲畫面真係好冇誠意
睇睇下都差啲訓番著

label 美術部真係唔多掂
不如招ELF入去做啦

首歌咁好聽，可惜垃圾mv破壞左首歌

只係動畫mv，掂解要專程去澳門拍

應該係先行曲即係Animals先係動畫mv
主打歌會係澳門拍嘅個首

應該係咁
好想快啲到下個星期一

諗到下星期一搞showcase冇自己份就好頹
但有新歌又好開心 唔知想點

新西遊記出左啦
買定零食今晚睇

今朝睇咗了 笑到癲 準備睇第二次
佢地有cue圭賢 好開心

微博有得再抽啊！

MV 預告都出埋啦

好正

型到痴線

好靚喎

睇黎要再買多幾隻

好期待個特別版！

預告個段好自然想接句despacito

如果你地仲想就同我講啦

如果你地仲想訂多幾隻就同我講啦

勁靚啊😍
同問

製作組好有心
相信圭服完兵役會回歸
Btw我覺得虎東好可愛啊
同埋壽根運動神經真係好好

Mino呷醋勁搞笑

🔥韓團G榜總銷量更新(註：從2011年開始計算)

Cr.微博@八鵝吃瓜菌

我之前喺B站收藏d新西遊記2,3,4全部無晒 ，貌似俾B站刪晒 仲諗住睇多幾次

我見有再upload 多一次呀

睇完3 睇唔切4

B站有4呀

有啊 早一星期我先睇黎啊

第三季無晒啦 呢幾日刪晒

有冇第三季

係喎
明明我上個月月中重睇時都仲有

強仁今日去咗睇D&E

幾時到強爸先可以唔洗做粉絲而係一齊係台上接受elf嘅應援？

2019

嘩嘩嘩！勁爆！！
D&E真係乖咁幫強仁

唔知點解好似得新西係咁
一係你搵瘋子的旅行

我就係睇開瘋子的旅行果一個合輯呀

好好睇 第一集已經笑死

二代團但係前列位置
老少年

我都發現冇左 我又係最近想睇番

Btw animals 好好聽
新歌預告已經j死我

睇住每年既變化更體現老少年真係好打得

停左2-3年都仲有第4

10月8門飛好似又再抽喎
要飛既快啲去官方FB!!!!

又有飛抽啦！佢會根據返9月28個post抽
希望今次中！！！

好堅 仲要馬拉松式甘去當兵都有第四

希望抽中

新西遊記新一集咁快就del左
尋日睇左20分鐘咋

咁奇怪？又唔係有大陸台買左版權點解得新西遊記咁快del
我係openload睇的

我係b站睇就冇左
可能其他仲有

而家有番啦！

有冇link啊

ok唔該

好似係俾愛奇藝買咗

希望真係得
岩岩上twitter睇啲韓飯又屌鬼話佢點解仲有面出現
究竟啲韓飯係咪腦生草幾時先諗得開

Feel到佢同晟敏都好想出返黎，不斷逐小逐小咁試水溫，但奈何反應都係偏負面多
強仁係南韓國民唔待見
晟敏係飯唔支持

冇咗

新西遊記四的話可以搜尋：圭賢和小伙伴的旅行

其實呢佢地有無諗過係佢地心愛既偶像tag佢出黎
係咪要人唔出街先得？況且今次支持弟弟都要比人屌真係勁無奈

咁快又冇左

台流帝王與韓流帝王

封得真係快

我唔得啦 好型啊

其實係韓飯要求高定點？
老實講 佢係做錯左 我都覺得佢抵爛
但爛完 跟住呢？要佢永不超生？永遠翻唔到身？
咁樣真係一個真fans想要既野咩？

抵鬧*

Omg.....東海既紅色掩眼巾真係好魅惑
好想去8/10個showcase但唔得閒
有冇人知showcase係幾點至幾點？

越黎越期待星期一既來臨

好型好型 好想去睇showcase

好鬼型

我都好想

睇fb好似話6點開始 幾點完就唔知

極度後悔無抽飛

張list係之前填左表話訂特別版既
麻煩睇下有冇你們個名
因為好似少左個咁

仲有人想訂既自己去填表
因為普通版我自己都未買

其實晟敏也要以superjunior晟敏音樂劇演員身份年底回歸，1228首場，20190106末場，共出演7場音樂劇，還有握手會和合影，2019也許真的會是一個出奇跡的年份，大隊FM台灣場那個塔羅牌的予言能不能成真呢，一切顛沛流離都會過去

希望預言成真

我想買！ 我look左好多頁都搵唔到條link 介唔介意share多次？ thanks！

thanks！填左 唔該晒！

我想做啊

好耐冇上黎
今日先聽左新歌
真係好好聽啊啊啊啊啊啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
瘋狂loop緊

安宰賢

睇黎要去學埋日文啦

晟敏返嚟嘅話sj會連最後嘅韓粉都無哂 到時真係食屎

全部韓粉都係咁?
咁不如放棄韓粉啦

唔好玩啦
個時韓站出咗聲明 有佢嘅專就一張都唔會買 唔會做應援 blacksuit 23萬銷量 得13萬到係中國+日本+海外 淨低10萬係韓飯買 咁係咪個啲想佢返嚟嘅人可以補返呢10萬數？佢地打歌係咪會淨係得啲喺韓國嘅大陸人日本人睇？
我覺得無論敏定係大雲 兄弟還兄弟 但工作上呢？私底下感情可以好好 但如果佢地回歸 一定無咗好多fans

新teaser好正

今日有新了?

到今時今日仲咁在意銷量咩，人地CB一次過百幾萬銷量，你同我講韓飯得10幾萬銷量?? 點比?
再望下每次CB既音源?
有幾耐冇攞第一??
冇強仁同晟敏係到咪L一樣咁既成績，
咁寧願齊人好過啦!
可以長久繼續活動先係最重要。。

在韓國人氣冇左就係冇左，請理解狀況

唉咁真係冇可能去到
這麼近那麼遠

仲要指明係廠牌

我精通英語同漢語
但我咩A&R都唔識

我真的......不行了

做清潔姐姐我都得架

去唔到既朋友留意vlive 會有直播

83line 情侶裝

係咪我睇錯。。one more time個mv有希澈？

你冇睇錯

雖然佢地唔注重有冇一位有冇獎拎 但公司係做生意 俾你出得碟都係想賺錢 如果銷量跌咁多賺唔到 公司只會cut佢地 budget 降低佢地碟個quality
佢地始終係韓國嘅idol 只係得海外飯係撐唔到佢地係韓國嘅活動
至於人氣當然冇可能翻去以前咁 但至少宜家活動中嘅成員起碼幫sj呢個名爭取翻唔少正面評論 包括路人
但如果佢兩個翻黎 唔單止粉 連路人都會追擊 係會影響成個團整體嘅聲譽
感情上我都想佢地翻黎齊人 但理智上反對 知道佢兩個翻黎對團體冇好處
不過呢啲大隊自有考慮 佢地無論有咩決定 11人定9人都好 都會繼續支持💙

佢哋着毛衣 勁軟勁好睇

特哥係ig唔小心inbox咗momoland妍雨個fanpage
就被人傳同後輩拍拖
見到特哥道歉真係心痛又無奈 其實你無錯㗎

又道歉.....其實有幾大件事

其實呢個真係好好笑
如果拍拖會唔會連對方電話ig 係咩都唔知
擺明就唔熟先會咁搵
完全唔需要道歉囉

冇一秒懷疑過特
語氣咁疏離仲要連ig都唔知道
熟得去邊啊
仲話拍拖

只係唔小心tag左妍雨個fan page 都講左句妍雨啊
就要比人傳戀愛 又要比人鬧 又道歉
做咩事姐
南韓比我地抖下得唔得啊

岩啊 真係有路就私底下kakao la

睇super tv momoland果期感覺大家都好尷尬
有心要追都唔會依家先黎追
而且印度中希大人有同依一位係之前有合作
要聯絡方法嘅特可以直接問個女仔/希大拎
唔需要係ig試下dm人
我諗誤會一場姐...公海嘅post 就唔洗理佢

錯字

正 識郁架

你真係好過份
叫我晚上怎樣睡？

大家記得日日都要投PCA

係咪痴撚線架
搞到特又出黎道歉

果然係SM

大家一齊ff下，發個好夢

去左睇特哥ig cm，睇到個cm笑左，
話特哥不如dm比希大，再post出嚟，睇下記者敢唔敢出新聞話你地拍拖
其實特哥處理得好好，即刻道歉，無心之失姐，要鬧既點都有人鬧

知唔知係咩brand

真係有女朋友又點啊，成3x 歲無女朋友先為佢擔心
而且正如大家所講tag錯fanpage只代表真係唔熟，唔明到底要道歉d 咩

喺ig見到牌子：eyeye

係wb睇到打歌後記 搞到我越黎越期待

雖然係睇字但已經好有畫面

唔知今爆唔爆po呢

搵啲野黎傾下
最近好似好靜

今次cb 唔知有無節目上呢
想睇旭b上認哥

好想佢地上多啲綜藝

係囉 大家最近好忙？
8/10回歸啦
大家應該好興奮至係

係咪未公佈？
打歌打邊幾日係咪都未講？

可能聽日會多d野講
showcase

依排好忙啊

多謝，係gmarket揾揾買唔買到

最近工作好忙，但好期待回歸

聽日又可睇新西遊記既中字

想問下 有冇識人放聽日showcase飛
可小高價收

赫海

有冇人去左?

各位我去澳門啦

金英雲返嚟其實好難 先唔講話路人點諗 佢自己本身狀態都返唔到入伍前咁放 我覺得佢上綜藝都好驚講錯嘢 有種畏首畏尾嘅感覺 好難享受舞臺（?）
李晟敏想歸隊就更難啦 當初fans係咁幫佢兜唔係結婚點知比佢打臉打到啪啪聲 唔好話飯啦嗰時朴正洙都嬲佢
本身冷處理咪冇事 點知佢老婆又豬隊友 ig like埋啲on9 post 而李晟敏依家都得閒又會放下佢同佢老婆出街玩嘅相 明知飯唔中意佢仲係咁post我真係唔明佢點諗。。。
同埋其實睇返佢依家嘅情況 佢做youtuber玩tiktok都玩得好開心 我亦都唔見佢有任何想返sj嘅諗法 大家好嚟好走好過啦
SJ咁辛苦先行到嚟今日 我已經唔care有幾多個人 我只係希望大隊可以繼續行落去

利申：曾為5年敏飯，依家無感

睇得開心啲
幫去唔到既elf嗌埋

好羨慕
今晚都睇唔到vlive直播

坐山頂
不過入到已經好開心

出左mv啦

精油?

錯link呀 幫你補番

童童好靚仔呀

要盡興
同埋影多啲相

屌自膠 比個廣告玩死

好柒

感覺今次首歌冇lo siento 冇咁抓耳
但個style我都幾鍾意
然後每一個都好正
東海真係令我熱血沸騰
再講落去 會黎捉我

近到喊

我就覺得奇怪 咩精油

好羨慕
連佢地流汗都睇到

Btw showcase REIK會唔會來？
同埋佢副歌又係REIK主唱 咁打歌又會有韓文版？

有SJ版本啊

好正呀

好近啊 啲位係咪先到先得？

熱搜一位啦！
榜上共3個個熱搜啦
衝啊

謝謝

好羨慕 而家先放工攰過狗

係啊 其實係山頂 但仲近過亞博1680坐

咁好

衝啊

希望快啲出中字

我ig見仲有張單張好靚喎！

赫宰個胯真係

直播

睇直播有人勁大聲嗌李東海！！！

完全小型supershow勁正

厲旭唱one more chance好正

痴線第一排握晒手

比佢地d wink電到暈曬

琴晚佢地睇咩戲

野獸

點解東海要睇三次

直到搵到sexy既 真諦

自己睇完陪赫宰睇 再一齊陪馬始睇

Deep V

噴血

嗚呀, 好正呀

啱啱收工趕番屋企睇到最後既LIVE

想睇番前面,等SM UPLOAD番

但仲未有想問下2大地方可以重溫

我見mgm fb page有save live

唔該晒絲打 光速狗沖去睇

我要多謝陳仕燊絲打帶去
多謝大大
圖 遲啲

今次油管好似唔太熱
大家多啲去刷下

唔洗客氣
期待你既靚相
Btw 眼訓死

刷mv 刷瓜

馬始ig
就快聾

小旭有份唱one more chance

本來好眼訓 嚇醒哂

赫海個schedule cls

話說showcase現場係咪好多藝旭黨
問到厲旭最掛住邊個勁多人嗌藝聲

mgm live 唱歌個啲無聲
係咪得我係咁
都係等vlive出先睇

官配正常吖

大家記得每日都去投show champion
投票個時見到呢個彈左出黎

邊到有赫海詳細行程睇下
又做空中飛人

我都係唱歌冇聲！我估係因為版權唔比播成首

官配是常識

11月
8.9 日巡終場武道館
11 SS7泰國encore
24 澳門拼盤
30.1 SS7東京

#SuperJunior[超話]#Special Mini Album 'One More Time' Comeback Showcase 圓滿結束！
《#OneMoreTime#》橫掃全世界26個地區iTunes綜合專輯排行榜1位！👏👏👏

我唔得啦yes sex

上面個張好令人心動

幾時有多啲韓國活動
人在韓國佢哋就出國活動

好中意佢依個look

睇到好心動

尤其副歌

2018年三蓋水事件？

兩大官配

我都有睇到 笑死

出左應援未？

尋日showcase全程直拍

suju真係永遠走係最前面
人地仲唱緊成首韓文歌
哥哥已經唱成首西班牙文歌

dynamite好似無處不在咁 韓國日本 連澳門都去埋

遲d會唔會搞個小分隊專唱西班牙文

日本場經常性得佢出到高清片 運倒支炮入去拍片冇比人捉之餘宰宰仲要成日望鏡頭

Super Junior 首張迷你專One More Time 正爆相愛相殺討論區(26)

奶手指真係

有無東海站可以推介

咁又唔怪得嘅
日本果邊真心捉得好嚴

181009 #崔始源 ins回复粉丝

粉丝1:会有加拿大SuperShow么？
始源：要等SuperShow8再期待啦!😌

粉丝2:昨天睡的好么?爱你💓
始源：在飞机上大概睡了一个小时😑

粉丝3:🎉请度过幸福的韩文节.始源xi~😊❤️
始源：首先我好像要先休息一下ㅎㅎ

粉丝4:韩文学起来简单写起来也简单.学习了很多韩文很开心.韩语很有意思.在伊朗学习韩语的人很多.你觉得怎么样?~🙈
始源：非常幸福😌

粉丝5:虽然不是很简单. 像我这样的人可能这辈子也无法去韩国. 但是我真心喜欢韩语到现在为为止也认真学习了.总之祝贺了.
始源：一直欢迎.不论何时都欢迎你来😃😃😃

粉丝6:你好.始源欧巴.我是Adey.来自印尼.过的好么欧巴？希望你过得很好^^我从7年前开始就很尊敬你.很开心^^
始源：很高兴认识你Adey.

粉丝7:你好.始源欧巴.我有多喜欢欧巴用语言无法描述.欧巴一直在我心里.始源欧巴…这么可爱可如何是好！欧巴真可爱！因为你我真的很幸福.所以我也希望你能幸福.要一直注意身体保持微笑.你笑的时候就是我幸福的时候.一直微笑吧.始源欧巴.爱你.我们崔始源演员赞！
始源：谢谢你😌

粉丝8:首先祝贺韩文节572岁生日.我在韩国的时候也是体会到了韩文是科学方便美丽的一门语言.1年里不止学习了韩语也对韩国有了更多的认识.我也能像欧巴一样给予别人力量么？众所周知我们现在的世界上有很多困难的情况.想像欧巴那样给那些人关心和爱护. 但是又有谁能轻易做到呢. 即便力量很小也想要给予帮助.所以应该怎么做呢？还有10月回归加油.活动好好的结束.好好管理身体不要受伤.不只是欧巴.所有SuJu欧巴都是…还有强仁和晟敏欧巴什么时候能一起活动？也很想这两位欧巴ㅠㅠㅠ
始源：有这么温暖的内心也已经足够了👍🏼👍🏼👍🏼

不行了

有人話童童同東海兩個西班牙文發音最好

個人感覺童童好啱首歌 把聲一出就好吸引

第一次聽以為係外國歌手有合唱
原來係童童

有part要跪係度得童童係岩，其他都慢左
但個個一臉真摯，搞到我以為個part本身係咁

笑死
有個cm:東張西望朴正洙

特哥最慌張
係最前冇得睇
連赫宰都慢左一拍

大家都free style

mv花絮

終於有字幕 太嘈聽唔清楚

btw大雲扮小旭講厲旭 好可愛

中飯送既禮物？

啊啊啊啊啊啊啊啊啊
召喚赫宰

抱走中間個隻

終於收到One More Time實物
但係後面張貼紙都幾易mit爛 大家拆個陣小心啲

我要哂3隻

咁快？！

我真係懷疑我識心靈絲

心靈絲係韓國所以快到手過我地

最大果個要留翻俾旭喎絲打

咁睇黎要試下唔mit貼紙咁開
點解要用貼紙封

輸身高 ，明明係男一

One more time mv出左3日仲未一千萬既
今次勁少人刷yt咁

上次lo siento 3日已經有一千萬view

點解我覺得東海好似又病左咁
由尋日fansign 披住披肩到今日著樽領衫個樣又攰！ 希望佢可以健健康康咁過生日

Lo seinto> One more time

今次會唔會有打歌舞台呢

Lo siento係4日15個鐘啊

原來係4日啊 我見人係yt cm話3日既
今次好似好慢咁

自從睇完絲打你上次話鐘真喺cafe 我都懷疑我識你

佢背面係咁 唔mit貼紙就要搵𠝹刀𠝹架啦

死！真係相認到

咁都相認到 cls

屌

我都覺 大家多啲刷 我都日刷夜刷了

會有啊 好似事前錄制左了

頂 好好笑

啊～

聽日 後日就出打歌舞台啦

我覺得始源退伍之後參與多左sj團體活動，mv 海外行程 綜藝 打歌，以前佢成日好多個人活動，有時連mv都拍唔到

冇得佢揀，，狗咬人事件後，冇可能立刻個人活動既，要靠團體沖番d人氣，拍supertv2，參與改版回歸，smtown巡迴，慢慢加番d曝光度。佢真係要多謝SJ幫佢渡過艱難時刻
黎緊應該會拍戲啦，多番d個人行程啦

點解今日kbs唔出既
佢地有其他行程？

擺明唔係啦
不停引戰

我諗現場打歌舞台遲下應該仲有既

本來都想屌柒佢，不過諗下都係由自己單機好玩d

佢打d野真係好唔順眼

講事實姐，洗唔洗咁玻璃呀
利申 中立歌迷

本來無為意佢 起完底真係燥咗下

［掌心witheunhae］181012 SUPER JUNIOR-D&E JAPAN TOUR 2018名古屋场 文字消息：海：我们因为行程的原因，今天来的名古屋，说实话真的体力会不好有点累，但是看到大家突然就兴奋了起来！谢谢你们给我们的应援。赫：其实我们只睡了一个小时，在上台前有点累，可是一上来看到大家就觉得要多做一些！让我们看看你们怎么雀跃的吧！不给看吗？赫一边说海一边发出亲的声音。赫：真的很感谢大家给我们应援，我们梦里见。今天结束

睇到心痛

成為彼此既動力吧！
食狗糧飽了

咁都叫飯 人唔笑狗都吠

赫海真係地獄行程

如果lihkg 樓豬可以將個po比特定既人唔入得就好

今日投左票未呢？

依家11點又可以投多次

雖然之前覺得呢個偷拍太多，但係今次真心稱讚佢拍得好

雖然話係唔好影最好 但係有得睇又真係唔錯

睇完今日個舞台

覺得東海好攰

推上这个文章挂出来12小时了，评论转发大约证明了其可信度，我觉得大家可以看一看。

文章大意如下：
①：[我叫Leonora來自厄瓜多爾，因為工作原因到韓國已經三年了。15年剛過去的時候正是《magic》的宣傳期，我作為飯加入了韓國一個很大的站子，當年的專輯訂單下的很大，站子的所有人也一直期盼SJ早日回歸，因為（划重點❗）SJ經過這麼多年的打拼已經擁有了國民度，我們覺得韓國的飯加上亞洲的飯甚至加上其他國家的飯，2012年的頂峰期並不是回不去。]
②：[兩年時間過去，SJ終於帶著《play》回來了，於是我跟我的朋友們又重新開始戰鬥，我們上街宣傳，組織刷音源，想盡各種辦法去錄制現場(中間一大段吐槽mama的傻逼操作，大家請自行觀看)，但是這也是韓站（划重點❗）最後一次為了成功回歸而努力了。］
③：[2017年成功過去了，時間來到《replay》，我在的站子什麼也沒做。什麼也沒有。沒有買專，沒有刷音源，沒有去現場錄制，大家就是決定，不參與這次回歸應援，因為這首歌太拉美風了。我知道排外在亞洲國家是普遍的，韓國尤甚，但是我真的不知道自家飯都可以做到這種地步。現在《one more time》出來了，我負責任的說，情況沒有得到絲毫好轉，韓飯決定什麼都不做。靠公司宣傳？呵呵，除了地鐵站放了個廣告，別的什麼也沒有了。]
④：[現在大家都集中在東海的生日應援上，我當然也在參與，但是我還是在努力的向身邊的朋友宣傳新歌，告訴他們SJ要回歸，但是擁有一張拉美面孔的我好像本身就是原罪本身。我很絕望，我希望這篇文章能被更多的人看到，希望SJ能被更多的人喜愛，他們值得，他們的國家不值得。]

做人真難
唱sj funky 你哋又睇唔起
唱其他你哋又唔理唔理
走新潮流你哋又唔滿意唔應援

繼續聽口水歌啦你地
到底韓國人有幾唔鐘意sj

投咗！

韓國人真係好煩
咪繼續聽兒童囉
我想講kpop去到今時今日真係要多謝sj
冇佢地 kpop唔會去到全世界都hit

曲風都要排外
聽到都得啖笑
泡菜既自尊心原來都係玻璃
接受唔到外國既野
但點解hip pop係個度又咁紅？
係咪又當左自己野

但係如果韓國對呢啲野反感
$m冇理由唔知
Mkt點做野
定係因為係sj先搞成咁

如果反感又點會係sj出完losiento之後有團都出呢種曲風
大家其實睇到係有市場先會跟住做
如果個位講既事實我覺得韓站搵藉口唔做野
好啦 搵到原因點解melon一直都唔上榜
自己偶像都唔識去欣賞不如脫飯唔好追

如果係咁

不如講番轉頭 晟敏出番黎其實都冇問題
因為都係有某啲所謂韓飯唔想佢出番黎
而依家既韓飯既作用都係近乎零
我亦都相信有大把韓飯都想佢出番黎
之前個聲明出左之後都有好多韓飯話冇諗住搞到咁極端

明明今次隻歌咁好聽
MELON個榜一刻都冇上過
就知佢出唔出番黎對成績冇任何影響

依家真係靠晒海外飯

琴日睇到有個外國人睇it’s you mv reaction
雖然佢唔知歌詞講咩，但佢聽到流眼淚，諗起我開頭一句韓文都唔識，聽SJ歌都會被感動，所以我深信音樂係無國界，只要用心就感受到歌傳達既意思。
但你地班韓飯竟然話排外就咩都唔做，真係心胸狹窄到一個點，幾好既歌放係韓國都無人識欣賞，諗起就心痛，點解SJ心血之作要比你地咁無視。
Sorry 情緒有少少激動

激動係好正常既事
因為我地海外飯好難做到韓飯做既野
而韓飯可以做到既野就唔做

佢地知道實好傷心 係咪因爲佢地太親切，將fans當家人就真係覺得自己好偉大，sj要聽佢地話唔洗專重

其實咁諗 韓國人唔鍾意latin風佢地無理由唔知
Lo siento之後連mini album都全部行latin風
應該係代表佢地已經唔太care d韓國人點諗
因為佢地係世界豆

其實想長想長有就知淨係專注韓風唔得啦
點解韓國人仲未明

直拍黎啦~~~

日巡 今日幫海海搞生日慶祝 童源旭都去咗 好有愛

Exactly!!!